有無人用緊new teamspeak 架

如果有既話一齊join public group 試用下